Disney同Sony傾唔掂數,蜘蛛俠好有可能退出MCU

1. 雙方傾續約唔掂數,Disney本身已經拎曬merchandising既收入,仲好撚大咬地想要埋票房收入對分,Sony即刻say no,只係offer返俾Disney拎首日票房既5%收入,Disney都唔濟,談判破裂
2. 未來蜘蛛俠電影會由Sony負責,會繼續係Jon Watts做導演,Tom Holland主演,但Kevin Feige無份參與

順帶一提,Far From Home票房啱啱過左Skyfall,成為Sony史上最收得嘅戲

迪士尼霸權

罪大滔天

你不如諗下唔係mcu既spiderman會點⋯

睇下Disney 霸權先⋯ 戲院一上marvel d 戲都係要靠薄利多銷 ，Disney 好大咬 ⋯

不過又reboot 嘅話

你怪就怪當年marvel無水要賣仔女
一係連sony都買起佢，spiderman咪入番mcu囉

其實唔差 我鐘意二代故仔

我再呢代
仲有二代事實上係仆直摺埋左

tobey版仲好睇

兩邊都輸
MCU仲諗住蜘蛛仔做一線
家下可能要加快fantastic 4 reboot

sony 點都會跪低
冇左mcu點拍落去？
連唔到落去

Sony唔係咁諗
上年Venom同Into the Spider-Verse好成功令佢地信心大增
啱啱仲買咗Insomniac Games(PS4 Spider-Man個developer)
好明顯有信心自己會搞得好自家Spider-Verse

講真 如果我係sony而家咬迪士尼係最好時機
上完far from home如果要Phase 4踢走spiderman都唔知點搞
腰斬mulan

總之而家個故仔冇可能離開mcu
佢夠薑咪reboot

仲有venom同spiderverse咪又係食番mcu條水
佢一quit個影響幾大真係估計唔到

phase4都未有定死spiderman做主力

好難唔係
black panther同captain marvel都係靠政治正確起家
(no offence to chadwick boseman 同 brie larson
GOTG可能靠雷神有新花樣既
但純講人氣廣泛性同popularity
接到ironman大旗既真係只得spiderman

收皮啦sony
阻撚住哂

好心disney拍返雪姑七友算鳩啦

俾我地計到就唔係迪士尼啦⋯⋯
我都諗到spiderman唔係自己友
迪士尼又點會冇兩手準備

跟本phase4都未開始
如果sony真係唔跪咁on9
迪士尼都計扭橋

但而家呢代spiderman冇左mcu一定收皮

個人覺得tobey ~ tom>>>>>>>>>>andrew
tobey做peter 同tom版入mcu都幾好
缺點係tobey做spidey唔串。而tom係無做過spider man私影，同時無Osborne感覺爭d

2代對electro其實未仆直，尾段其實鋪哂路出sinster 6. 但索尼一同老鼠傾掂數仲唔reboot鋪路入mcu咩

最後我覺得sony企硬係好事，因為點都要有影業對抗迪士尼霸權。 同埋咁樣就會增加spider man對venom既機會

唔係mcu既蜘蛛俠好成功

得第一代⋯
仲有我係講而家呢代會摺
reboot唔知啦⋯⋯

是但啦, spider-man電影以前到e家都唔算特別好
sony自己搞可能仲好睇, spider-man動畫同驚都做得好好
E家唔癡mcu, 仲可能有更多空間去玩
癡左mcu又唔覺好睇左, 只係話題性多d

sony識做我唔mind reboot呀

其實唔使reboot
因為phrase 4 都無話出佢
出上氣etc , 排隊都未到spider man
不如sony諗下點鋪番佢做番個friendly neighborhood
但無mcu其他英雄加持的確係大打擊

蜘蛛俠既game真係唔覺特別好 咁多年黎畫面係好有進步 但真係得畫面有特別大進步
不過同意入左mcu真係唔覺好睇左 可以話個蜘蛛仔貼近漫畫左囉
同埋唔比迪士尼獨大係好事黎

洗鬼 reboot ，求其話蜘蛛仔跌左入蟲洞，去左 earth 99998787 ，搵 downey 做佢老豆都得

sony執柒左佢跚

今集真係好咗既
combat似batman arkham系列
open world做好d同大佬戰打得好d既
應該可以填補到arkham既空缺
應該

就算唔係disney拍， merchandising唔係都係disney拎曬咩？

呢篇報導無講明
但應該唔會咁濕鳩掛

明明Disney仆街在先
點解會有人覺得係Sony唔著？
奉旨要入你MCU?

好撚彩完左endgame先攪呢啲

完左endgame, 蜘蛛俠同marvel角色有無關連wfc
ironman都死埋 隊長唔拍

uncle Ben 又要死多次

淨講故事, 好過晒咁耐以黎既電影
Peter現實生活寫得好有代入感
其他配角, 包括奸角, 特別係Dr.Octopus都寫得好好
佢同Peter個關係, Oct本身內心感情, 掙扎等等
仲有成日講既能力越大, 責任越大係呢個故事描述得最好
點樣取捨, 係Oct同Spidey兩個角度去探討呢樣野
如果電影keep到個劇本質素, 再好似動畫咁擴大下個universe, 玩多d風格
咁樣一定會係史上最正既Spider-man電影, 係mcu無可能咁做

on9 sony食殘廢餐仲唔俾人分票房錢
far from home宣傳完全係靠eg 咪撚提張海報柒到小學生P圖咁
仲要D閪人冇禮貌 睇下sony自己一個拍d咩垃圾囉

退出還退出，收埋Far from Home個尾先好喎

因為sony好難同mcu世界接軌變相可觀性少好多
同堆前兩者真係拍得麻麻 可能用獨立電影咁睇會唔錯
但用漫畫迷角度黎講toby個套做得太毒有違原著
第二次reboot用愛情劇黎睇真係好好睇 但用英雄片睇既就真係不了

sony 如果想拍落去，可以搵toby同Andrew 返嚟玩平衡時空
或者繼續andrew版，應該都ok, andrew版好似易d crossover venom

我就係想知marvel係打後電影世界仲有無預佢
之前tom有爆響口話係要拍三集

依家好多人都係想睇mcu個宇宙
你跳咗出去影響真係好大

兩邊都係生意佬搞臭啲野，都唔抵幫
作為一路睇開既真係無興趣又睇佢再reboot或者跳去第個宇宙一陣又玩咩幾個蜘蛛俠
Tom滿心歡喜入mcu做spider man依家搞鑊咁既野好慘

原本應該同dr strange，雷神幾個擔大旗
今集都想build 佢企出黎
即刻玩殘

Sony唔係得蜘蜘俠電影版權咩， 其他版權唔係disney度咩？

最大損失嘅唔係Sony/Disney而係我地呢班fans
呢三年好似發咗場春夢咁

但當初marvel賣版權俾sony
如果merchandising唔係歸marvel既點會捱到有資金+借錢盡地一煲拍iron man
如果disney借住依個條款食住上就更仆街

Andrew版一向係賣特效，劇情完全唔掂

國難當前呢啲閪post都推上熱門

個個都話Tobey版好
其實只得第2集好
其他全體仆直

冇mcu嘅spiderman只會瘋狂跌入死女友死阿叔死呢個嗰個既無限輪迴

Venom咁垃圾有人讚，呸

蜘蛛俠咁廢 剩係識吐線同跳嚟跳去
有乜好睇？

都唔好睇

咪臭係
魔化Osborne有綠魔血脈直頭on鳩

當愛情劇黎睇都on9啦 第一集灌個籃 女神就濕哂倒追自己
第一集尾逼不得已分手 第二集頭已經反口係返一齊 兒戲到

Toby果套愛情劇情仲好睇 一路守護女神 又望住兄弟食佢 女神比機會佢 但自己掛住做英雄 搞到女神差d同人結埋婚
元素多過第2部

老實講攬炒嘅話係Sony會蝕d 但迪士尼都會好麻煩
end game後phase 3收尾係蜘蛛俠 相信都有加重戲分係蜘蛛俠身上嘅諗法
依家Sony如果收返 咁Phase 4就要轉focus
分分鐘成個phase 4要執過

拍雪姑七友都屌打dc可能

呢鋪真係迪士尼霸權
盲撐電影設定既mcu撚可唔可以睇清事實先

利申marvel劇/電影撚

點解好似咁多人屌sony

哈哈哈好撚好笑啊

dc咁撚垃圾 輸比呢d有咩咁出奇 迪士尼大把呢d戲收得啦

是但啦蜘蛛俠無啦啦變左個細路仔都冇人想睇
利申一場marvel都冇睇過

呢度d留言好兩整一邊屌sony，一邊屌Disney
好想開個投票post睇下邊一邊屌得多d

唔係ma

可唔可以屌哂兩邊

無睇過又入黎睇marvel新聞

其實第一代都係因為帶起左熱潮先成功，你依加拍返第一代個種風格同質素實變爛戲

會唔會又第四次Reboot

咁超人咪好撚好睇無撚敵

迪士尼係咪 on9 架
賺咁多仲要食埋人

剩係識飛嚟飛去 有乜好睇？

應該又係擔心mcu點行落去

蜘蛛俠好似壞左既電腦咁，不停reboot. stan lee好彩唔知

俾番十年前既蜘蛛俠我，唔要弱智仔

佢應該係覺得黎緊spiderman會係phase4重戲
獨立電影票房會再升
所以覺得佢應該份番份票房

分分鐘無得再拍

09年冇出過Spider-Man電影

好消息係Venom可以名正言順鬥Spiderman

(不過唔知Tom Hardy仲玩唔玩)

disney=電影界共產黨

Sony 除左拎住蜘蛛仔個版權，仲有咩貢獻

佢應該係覺得週邊係咪都係佢嘅， 但電影幫你拍埋都冇得賺

但電影變左另一個故事

按情理黎講，disney係有權食多d,但sony都有權唔比，所以打和啦super, btw Venom 真係唔掂，所以個人想睇mcu gg and venom

大人果個蜘蛛俠呀

Agger

傻啦
Sony揸住份spider man賣身契先有牙力同Disney傾點會唔拍依個搖錢樹
要破壞依張契好簡單，Disney連Sony影業都收購埋就搞掂
不過人地0岩0岩食完20th fox. 你覺得暫時有無胃口食Sony

一半唔過份啦，頭兩套幫你拍埋只收5%，乜都冇做過，冇mcu 你Sony 蜘蛛一定仆直

sony要賣影業晨早賣左啦

共產黨都還好
媒體界強雄就差唔多
Hulu, National Geographics
Pixal, Marvel, 20th Fox
都係佢既人，點同佢鬥呀

攬炒

蜘蛛俠就有得拍姐
重啟tom仔就可能換人
無得拍

睇依個post d回覆以為Disney先係有版權果個
最好雙手送返個版權俾你再貼埋大床
都戇鳩鳩

冇錯
迪士尼霸權還霸權
但就呢單野sony原本就係冇本生利

+1

50/50太多
傾多陣是但一邊咪又係跪低

頭兩套賺到盡啦 仲想點

迪士尼夠薑開價梗係胸有成竹sony肯制

賺咁撚多
仲要做埋d on9 野

好撚簡單，邊間拍得好睇咪撐邊間囉，理鳩得佢霸唔霸權，你有得分咩

復活ironman
觀眾係最大得益者

佢mcu賺要cover番仆直d戲架

Into the Spider-verse係Sony自己拍，結果好過目前所有live-action Spider-Man電影

弱肉強食，冇料就唔好霸鳩住個版權啦屌你老母

唔係Tom Holland嘅蛛仔唔撚睇，完。

on9啲咁諗 iron man同ca返嚟就少個蜘蛛仔都冇所謂

Tom holland 心諗
仆街諗住可以做第二個iron man
而家無啦

蜘蛛仔

咁其實兩邊分開架麻⋯
各有各做囉⋯⋯

spiderverse咪又係食而家mcu條水有加成

Sony 只係發行，marvel 由頭到尾一手建立依個蜘蛛俠 ，收返一半票房 都應該

不合作係雙輸，但marvel應該無咁甘，咁多人物去發展，之前未出蜘蛛仔咪又係咁，只不過加左佢有協同效應

tom 直接phase4著ironman甲

頭2套MCU幫佢拍哂都係得5%
Sony跟本唔洗做等收嗰95%
依家做嘢既想收翻一人一半有咩問題？

mcu: spiderman 3 far from audience
peter parker真實身份被爆，退出江湖

拍Spiderverse都夠J死啦
本來各有各做咪好地地,米奇老咪係都要擺款擺到咁惡
既然都已經過咗Endgame,MCU宜家唔係大撚哂架

霸權vs無良業主

是撚旦啦
反正依家套都唔好睇

迪士尼最賺錢不嬲周邊

Disney Cap3 avg3 4有無分錢俾Sony?

屌你老母書面狗你退出未姐 又走數呀廢閪?唔好撚講美元啦 復4過撚左27億啦你咪又係走數 垃圾

boycottmulan爆佢!

仲有into spider universe
Sony一日揸住份contract
都叫半揸住迪士尼春袋

boycott disney!

唔一定既dc個班垃圾唔洗了

拍hm 同ffm 係sony 出錢拍定disney?

即係唔會有spiderman deadpool 合作

deadpool算把啦⋯⋯

Homecoming far from home

共產黨思維

賣斷版權但係我強過你所以你抵俾我食
中國城管都係咁樣接收人地塊地

係呀，Sony套套credit哂Marvel同Stan Lee
咁多套Spider man電影俾埋版權費無花假
仲想抽多d水，Disney係咪食懵咗

唔好又reboot啦

那兒來的自信⋯⋯

迪士尼真係好撚垃圾

咁故仔點埋落去.....姐係唔可以提MCU D野???咁套甲係咪要收番

如果俾番sony拍就唔想睇lu

解決方案: Disney收購Sony電影

你搞清楚當初點解合作先啦
共產黨唔係咁用

Sorry 借位

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

最後Sony 實跪低

過左endgame先大撚哂 f4 xmen準備入mcu最高知名度個2班人而家先黎緊 mcu fans都係咁話 endgame大半英雄都係d 2線角 係電影光環先上大台咋

睇返單野
Sony一開始都話肯傾
係迪迪尼一開口就55分帳
所以先變傾唔掂

我估最後應該37分帳

同埋sony係得果兩套戲有錢攞，復仇者美隊3果d crossover，sony係冇份，比我係sony都唔肯la

20年內reboot 4次不是夢

Venom咁既劇情都大收
無啦啦8億進帳你都心雄啦

因為個個以為佢會加入埋mcu
再有下集真係唔敢諗

venom 套垃圾

咪係，初初sony同marvel 傾創造一個mcu既蜘蛛俠，咁其實mcu個蜘蛛俠 marvel 同sony共同擁有
Marvel 想分返多d都有錯？
你Sony 可以搵別個人拍一套新蜘蛛俠架，

我對花木蘭會有咩下場大興趣啲

Venom唔係呢
如果當初話會入就唔會拍套獨立戲
講到Venom亦忠亦奸

Sony 作為日廠拍AV應該唔錯

佢有8億好似係一開頭吹到恆一恆話有mcu伏線同會有peter出加奶共先有
而家知道左唔會入mcu 冇mcu既蜘蛛俠 雖然你套野去中國拍唔係都幾難上番8億 eddie同qq搵工真係屌你老母睇到火都黎

諗起機戰Z 嘅時空震,
震鳩走Spiderman, 再震埋FF 同Xmen 入黎

唔駛講venom
蜘蛛仔本身可以重拍又重拍都有人睇收收埋埋幾十億票房
就知根本係生金蛋
你想唔出血就攞番講經咩

唔係架
大把人係用做功課既心態去幫襯
d youtuber用係度鳩吹點融入mcu

電影一定照上 冇得唔上 可後拉後小小上 淡D新聞 , 一套半套迪記蝕得起

mcu phase 4冇蜘蛛俠真係唔知睇咩
冇蜘蛛俠 = 睇S.H.I.E.L.D一樣咁冇FEEL

2套solo比哂d錢sony賺都叫唔出血

老實講呢套好一般，係作畫風格正，劇情勁垃圾

Disney同Sony，關DC咩事？

d觀眾咪on鳩囉
人地Venom吹有Venom verse咋
Carnage同其他外星生物鬼打鬼
有無睇片尾暗示Venom 2 有Carnage架

之後大收再吹spider man有無venom咋
倒果為因

講真我理得你邊個版權邊個收益, 唔好開左個咁靚既頭都破壞整個系列就得
依家Tom Holland 既Spider-Man好明顯係MCU 下一個Phase既重頭戲

Im 復活咪得囉

除咗d做電影人仕
好多youtuber真係鳩up

Venom verse係最尾先吹出黎 一開頭係講緊有peter parker既伏線等人覺得呢套之後會同gg仔交流你loop番未上映個陣d影評同分析先啦

Disney同Sony 關佢隻dc狗咩事?

實會跪

咁你咪叫迪迪尼放下水讓下步
邊個版權揸手咪邊個有優勢
一係你就買起SPE囉

戲都未睇就吹有PP就叫鳩up
戲睇完有證據就起碼叫聯想
咁借問聲成套Venom睇完有無見過PP
咁有無條友話自己係Carnage先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即係又要搵新蜘蛛俠

版權係sony度
拍既錢又係sony出
講到好似咩都唔洗出咁

姐係同人夾開公司
技術又係你出
資金又係你出
但人地同你玩crossover就分一半走
你真係接受到？

你要搞清楚而家個勢係mcu同迪士尼度
個個都想spiderman繼續係mcu發展
sony要攬炒最後一定輸盡民意

Show Blocked User - 書面與達人

Marvel撚講下道理啦
本來Spidey客串MCU Sony都食得唔多
靠單支食返自己嗰份仲要俾你Disney咁大咬,俾你係Sony都唔會接受啦

反正都已經J緊有F4 Xmen Deadpool,蜘蛛仔已經完成Endgame呢個歷史任務,俾sony自己搞spiderverse,各行各路囉

我估依家角力下, Disney扮哂野企硬, 但為左MCU 下個phase點都會讓
Sony 就係睇中依個弱點所以可以唔讓步
不過如果Sony 同Disney 傾唔掂而令Spider-Man MCU系列流產, 全球fans都應該好嬲

所以咪話佢票房8億係因為個個以為佢有pp囉

咁而家睇完原來冇 下集咪上唔番囉 訓醒未姐你

Spiderverse 動畫
Venom
Insomniac Games 隻GAME
你覺得SONY個勢真係咁差？

都好既⋯
初初未有返xmen先同sony合作
而家和平分手啦⋯

邊度個個都想咁巴閉呀?睇過?
我覺得冇所謂架

睇過
Black Widow: May 1, 2020
The Falcon and the Winter Soldier: Fall 2020 (Disney Plus)
The Eternals: Nov. 6, 2020
Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings: Feb. 12, 2021
WandaVision: Spring 2021 (Disney Plus)
Doctor Strange in the Multiverse of Madness: May 7, 2021
Loki: Spring 2021 (Disney Plus)
What If…? Summer 2021 (Disney Plus)
Hawkeye: Fall 2021 (Disney Plus)
Thor: Love and Thunder: Nov. 5, 2021

唔見既

wait and see

而家spider man甩mcu
你覺得下集無PP?

sony想拍邪惡6人組好耐
之後再接入蜘蛛俠加Venom打邪惡6人組
但kevin係反對同埋覺得咁樣係唔理想
雖然Venom係收得
但事實口卑極差，故事同特效都係好唔掂
迪迪尼仲點敢比sony搞埋 Venom 落去mcu
依家sony傾唔成仲開心
一於以自己方式拍

如果唔係spiderman入左mcu谷人氣 你講個幾樣都少一半人氣啦講真 唔係個陣講左會出蜘蛛俠 你出隻毒魔真係冇咩人會理

無左MCU真係會失色不少, MCU Spider-Man人氣真係好高

反正我覺得最後一定傾得掂數，唔係話mcu要用綠魔咩？

笑撚左
蜘蛛俠要靠MCU谷人氣先有人氣

就係冇人知
不過例如我地呢類真fans邊個拍咩marvel野都會睇
但係你要知大部份mcu fans只係熱潮fans

spiderman一甩mcu佢地仲會唔會睇？

笑撚左 講緊入左mcu先谷到人睇sony個幾套野呀

講事實姐

問題咪在於呢三樣內容同MCU最多只有間接關係
唔通你覺得佢地單純係MCU人氣既分流？
唔係SONY點咁會無啦啦有信心企番硬

撐還撐，講到MCU對Spider-Man Franchise人氣好大影響又太過份

冇睇名，當我冇講過，你哋繼續

本身個角色就好人氣, 但係MCU系列令人氣再提高, 若果可以繼續係MCU玩到下一個phase, 個勢有望超越Tony Stark 既Iron Man

其實大部份睇蜘蛛俠都係睇tom仔 加mcu班人加成 甩左既真係可以追少套 咁多年黎咁多套其實一早睇厭 係見佢入左mcu有互動同埋夾到iron man先人氣咁高

細細個睇spider man卡通都無人理係咪mcu
咪又係日日追
不過無mcu英雄的確係打擊
但spider man應該無問題，佢自己既世界真心好豐富好多野拍

如果拍得好既話 ...

迪士尼你好等錢使咩？

因為Spider-Man既獨立電影 Sony有哂權去控制, 加上見到MCU想繼續玩大下一個phase, 畀你都會鏈實佢春袋

spiderman verse
唔駛再做人跟班

論IP計你覺得依家MCU角色獨立計有邊個夠蜘蛛俠一個黎吖拿

達人巴打你仲未quit連登嘅

所以咪話唔知
如果spiderman再拍套nolan3步曲咁我冇野好講啦⋯⋯
但正路睇一定有唔少影響

btw batman品牌夠有人氣啦⋯⋯

所以我好懷疑迪迪尼咁大咬係咪痴Q左線
定係佢有信心可以用其他好似XMEN頂番個位

攬炒囉 睇邊個蝕

無一個夠抽
無左Spider-Man , MCU 下個phase就會好似穿左個窿

其實係 如果冇tom套gg上 冇入mcu 其實gg俠既電影已經遺忘左 人氣高只係個角色多人識 但老實講我唔認為如果冇gg俠電影 套動畫同毒魔會收得囉
同埋隻game都一定會少好多人玩 得番本身好死忠既fans會玩

sony有信心企硬唔代表佢行條路係岩 可以係佢自大以為自己個蜘蛛宇宙可以抗衡到mcu 老實講佢地得番隻gg擔唔到幾多大旗 毒魔宇宙其實吸引力真係唔大 人地mcu仲有2堆人氣一樣高既都未出黎 2邊鬥sony一定唔會嬴先

咁樣講啦
我支持Sony企硬
但都唔該Sony確定甩mcu後spider man保持質素
如果唔係隔3,5,7年又跪低就真係得啖笑

講經咩⋯⋯mcu咪示範左點用二線英雄ko dceu班batman superman

Thor....
Strange都有機,不過好大原因係演員關係,同埋呢個角色拍唔到咁多集

sony做得好我實撐

做生意既野開頭磋商梗係要有啲火頭企硬
但MCU 咁想用Spider-Man去延續下一個十年
點會咁易放棄

Sony識撚拍識
Venom睇到我發脾氣

等等先，我依家先知蜘蛛俠係靠MCU先有咁高人氣
成班講到無左MCU就唔掂，當初係Disney主動想要返個版權架，依家直頭想食撚埋人個份，咁撚無良都覺得無問題？

咁係DCEU 自己做得柒, 助功MCU啫....
啲角色都未見過就心急想玩Universe
仲要個劇本鳩流流, 唔係點解Ben Affleck會走

我有啲懷疑係未做戲,或者只係有小小分歧,比傳媒放大,
因為far from home擺明想玩長線煲蜘蛛仔
無理由未有共息就咁搏拍far from home

如果係是旦一間揸住BATMAN版權同華納傾
我諗華納要拍JL真係要跪喺到先得咯

在商言商好難用道德/道義去評理
但SONY就一定會鏈實Disney春袋唔畀佢做大佬

人地當年靠版權費再借錢再痴paramount先盡地一煲拍iron man直到avengers先俾disney收購再肥肥
如果iron man 1 收皮marvel真係摺得埋

同期08年 batman出dark knight真係一個英雄擔起成個dc. marvel 係贏慢慢長線帶mcu. 而dc仲沉醉緊batman trilogy無諗過justice league先造成今日局面啫

我好鍾意Tom

佢就係廢
先容易比觀眾代入到
更加理解到個角色

Disney靠惡已經搞死唔同英雄
還我netflix daredevil同罰叔呀

第一代仲要過咗好多年先上神枱

sony拍親spider man 都係拍幾集又reboot

TDK
TDK
TDK
TDK
TDK
.
.
.

佢做得柒唔代表mcu冇做得好

事實就係mcu用班2線角嬴左dc班1線角

所以dc係抵死

佢係Marvel 漫畫世界入面係數一數二強而且係貼近平民社會, 而最好睇係運用自己既特性能力配合一流既動作畫面吸引觀眾, 唔會一味硬踫硬而會智取
想睇勁野就梗係去睇Superman, 動作生硬一味boomboomboom

迪士尼收購sony咪得囉
呵呵

我無話MCU做得唔好
只係諷刺一下DC幾可笑

sony肯賣一早買左啦

啲人見到spiderman咪又係自動入場
唔係fans睇之前鬼識分咩

都講左好多非死忠係做功課心態去睇
為左之後既avengers入去
影響係一定有

最慘係蜘蛛俠個演員 假設mavel個勢冇因爲end game而斷左 蜘蛛俠9成係頂iron man個位

Tom Holland繼續做但係又唔係MCU？咁咪好奇怪

Spider-Man ：Homeless

所以我唔明甩mcu有咩問題
但當年spider man同期真係未有人性刻畫得好既英雄出黎
可能d人對George Clooney套batman陰影太大

數一數二強？傻撚咗？

真心唔識，Iron Man/Captain America 係咪唔算二線？

如果當初MCU有F4, 就會拍F4打頭陣？

周邊收益仲好賺過票房啦
迪迪尼呢下又大咬咗啲

屌你
我係spider man fans都笑撚咗
omega系mutants你直頭無視

Marvel 1線：Spider-Man, X-Men, Fantastic Four
(MCU出名前)

基本上
邊D賣左出去咪邊D人氣高D（當年計）

選角真係一流係flash跑到成個弱智咁之外其他都唔錯 但劇本九流

Iron man死左之後，最期待就係蜘蛛仔。最燃sad係我地d fans，兩間公司吊燃哂。脫離mcu，tom的世界觀仲點接落下，之前的大戰當冇發生過，神盾又冇，班唔鐘意成日提ironman的人岩哂，永遠唔會再提佢

2047都未睇到deadpool spiderman同場

呢度好多人冇經歷過第1代蜘蛛俠有幾紅架

蜘蛛俠從來只會系皇后街，而家財力已經同蝙蝠俠一樣，有戰衣同武器。已經改變左送Pizza蜘蛛俠命運。
Sony 應該睇到黑人蜘蛛俠會係新出路。

唔算係最top個班先囉計人氣黎講gg仔 狼人 deadpool呢d應該受歡迎過美隊同iron man

雖然迪迪尼係大咬
但你諗下，sony除左提供蜘蛛個版權
仲有咩貢獻
Mcu係迪士尼一手一腳打番黎
蜘蛛俠個角色又係marvel整出黎
Sony係叫做係marvel窮個時買左個版權
Sony咪收番自己拍囉，只會重演舊個兩套

明珠930唔知有冇播過百次..

GG又傾唔掂

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

re-quote:"Marvel 漫畫世界"
你大可以去睇下能力排行榜, 民間又好官方又好
Spider-Man既設定係漫畫度係有預知未來既能力
Marvel旗下有5000多名漫畫英雄, 佢位於首百/首五十名入面都唔算數一數二?

之前唔係話x-men未咁快入MCU咩？
如果入就正，x-men漫畫人氣係美漫頭幾位

版權係手 揸撚住你個春袋仲唔夠？

唔係頭幾名先叫得數一數二既

第一二集真係好hit，不過當年獨市
而家個代個個都知個大勢係mcu度啦⋯⋯

佢位於首百/首五十名入面都唔算數一數二?

你知唔知自己up乜 知唔知咩叫數一數二？

但你冇貢獻，只係拎住版權食殘廢餐
仲屌鳩迪迪尼？

之前有gg諗住主力發展 如果最後真係甩左mcu我相信xmen條線會加速入mcu補位 奇異博士2講女巫黑化 相信係xmen入mcu既好時機

未收購之前都仲可能驚
收購左迪士尼驚條鐵咩
是旦整個同性戀黑人女英雄都做得啦起啦
財大氣粗

Sony: 錢已袋，大不了咪唔拍

咁即係仲有F4 Xmen Deadpool可以J啦
咁J少個Spidey又有咩問題?
冇咗Spidey就唔J得的話,即係上面嗰三件唔夠好J啦

柒少陣啦屌

sony靠佢救命架唔拍

支持迪迪尼飛起SONY架我
我地MCU用一堆二線造多幾個威過條噴絲佬容咩易啫

咁你又知唔知可以解做名列前茅出類拔萃(唔一定指頭二)
幾千個學生, 考頭一百名都唔可以叫名列前茅出類拔萃

咁咪焦土唔好拍
睇下邊個死先

媽浮撚都幾惡下

而家sony咩都唔洗做坐係到就有錢收 disney要大份啲有咩問題?
的確蜘蛛俠係入左MCU先有而家呢個票房 仲想死攬住個版權邊個無良啲?

呢三件唔夠蜘蛛俠好J有咩問題
論票房成績蜘蛛俠唔好過佢地？

係近義詞而唔係等於 唔可以「解做」
中文拎U?

數50

所以而家就係嘈緊 sony自大以為mcu冇左gg俠會唔掂 以為自己揸撚住人個春袋就大哂咁 我又想睇下真係甩左等sony自己拍番會拍撚到點啦

反而mcu而家做起左做到咁大 黎緊仲有f4同xmen 就算刷唔到票房去endgame咁高都一定收得先囉

你隻引戰DC9就靜小小啦

其實amazing spider如果收得，sony就唔會痴番marvel啦
如果傾唔掂再重拍，真係唔知有幾多人肯再去睇

一個蝙蝠俠,一個蜘蛛仔,兩個都大把嘢拍

有人話MCU仲有F4 Xmen未入所以Sony冇理由唔跪丫嘛
但既然係咁,咁使乜執著要傾Spidey,唔係表示呢兩隊人就夠做啦咩?

我絕對支持Disney因為貪得無厭而自食惡果

諗下MCU PHASE 4無左Spiderman 得返一堆女權份子基佬黑人會點

地底泥係到嘈撚住哂 人地2間公司合力打造票房最高作品 呢隻咁既dc狗又走出黎吠吠吠 關佢撚事 dc連marvel車尾燈都睇唔到條傻鳩仲要走數 又話退登 點知又淆底 垃圾

Dr Strange

見到你呢句我就知支那個諗法

終南海︰「香港人自大以為支那冇左香港會唔掂，以為自己揸撚住人個春袋就大哂咁，我又想睇下真係甩左等香港自己發展番會發撚展到點啦

反而支那而家做起左做到咁大，黎緊仲有深圳自貿區，就算刷唔到GDP去香港咁高都一定得先囉」

兩邊都輸
不過係咪有生之年可以睇到三代sprider man同堂

Mcu攪唔掂，隨時可以推番三巨頭出黎
同埋仲有成個x-men未拍

永遠講親mcu都有dc9入黎擔心mcu點行落去

咁咪各有各做囉,冇衝突架
MCU本身冇Spidey都已經夠成功啦
假如真係分手,Sony日後拍spiderverse拍到屎咁都係佢地自己食返姐
使乜咁介意事實係Sony玩野定係Disney大咬?

Vulture 係因為Michael Keaton 有魅力姐

spidey係自己親生仔想拎番有咩咁出奇?而家要求拎番你一半 根本就係迫你跪低 唔比咪攬炒自己推第2樣 唔係天真到以為迪迪尼係想比錢買番呀?

咁真金白銀俾錢買囉咁想要

Exact7ly
所以我支持Sony攬炒

點解唔可以
解 係講明白，形容嘅意思
近義都可以拎黎解釋

所以而家就係唔想用錢買番 你夠薑咪割蓆 你攬住隻蜘蛛俠宇宙 我攬住復仇者 xmen f4 鬥長命囉 睇下邊個死先

好想睇 第1代係老蜘蛛 第2代係頹廢蜘蛛 第3代係學生蜘蛛

SONY死撚完
開口同迪迪尼再合作搞
迪迪尼咪又係無任歡迎

衰d講句,sony將ps4隻spidey拍做電影夠做啦
雖然我個人想睇ASM3多

如果真係咁拍就正
唔使屌嚟屌去邊套好睇d

又reboot????

一定無任歡迎架 錢又唔會嫌多 比人笑既只係係sony又唔會係迪迪尼 到時你死死氣番轉頭咪又係比人咬你一半收益

到既會屌黎屌去話邊個做得好啲

最好啦 唔洗再睇ironboy

還我真正蜘蛛俠

你考100名入面頭三名，你可以叫數一數二,亦可以叫名列前茅
你考100名頭30名，你只可以叫名列前茅，唔可以叫數一數二
明?

support asm3

迪屎尼

Spiderman x venom x Carnage 已經夠殺啦

就係未傾掂數無得確定真係有得拍先無加落去
你估佢咁大team人真係無諗過？

你可以用嚟「解」 但唔可以「解做」
因為兩個詞詞義上係相近而唔係等同
名列前茅有主觀取向 何為「前茅」？
同樣出類拔萃都係 何為「萃」？
兩者都有主觀性

唯獨數一數二唔同

例如新加玻係世界上最佳城市之一
新加坡喺全球城市排行中名列前茅
但新加坡係世界上數一數二嘅城市？
唔係 因為數一數二唔係一個主觀性用詞
特別係喺有確定根據上嘅事

marvel世界以能力嚟講 上千個神
先退一萬步講蜘蛛俠係名列前茅
但絶對唔會係數一數二

真，venom都係拎住個名先多啲人去睇
問題都唔好睇

因為班人on9，平時反中國霸權，宜家就奶Disney霸權。明明係Disney惡過狗。
我就支持Sony啦，Disney玩到咁串，唔係佢拍嘅有咩權利分紅，咁勁直接買翻個IP囉。

迪士尼出人出力諗故分返50%唔過份呀

我都唔明唔知以為sony做錯左啲咩

叕有蜘蛛俠！？

證明睇開MCU班友個腦真係裝屎

咪係囉 大家傾唔掂數咪唔合作 唔知有乜問題
重點係單野只係傳聞 都未真係唔合作

冇marvel份咁好難 combine avengers一齊玩喎
定係完左AVG呢個Phase，已經唔需要再靠Marvel ?

當初KF係諗住助大avengers先由civil wars舖路，咁講，endgame完左，far from home係想繼續令spiderman接ironman，呢個位斷又睇下邊個傷d，裡面人物一概唔俾你用，Sony又去返amazing迷思

KF一直開盤數係明蝕底都想令件事好睇d，個時venom訪問佢先串Sony無視Marvel幫助，兩間公司嘈分餅，難為創作團隊想拍成一個成長系列，迪迪尼賺少一套影響有幾大呢⋯

拎住版權收費係咁玩㗎啦上面講貢獻丶拍唔好交返出呢真係cls強制版權轉移
最後sony同Disney應該會講掂數，mcu+spider Man吸金力先會最大

如果sony真係咁撚堅拍spider universe之後搵齊三代，應該幾撚正

係重頭，係有心搬spider man既一早傾長d約
話哂係Stan Lee最深愛英雄
而家算點先

迪士尼：Spider man與Sony合約是歷史文件

舊代唔一定拍
同埋點解唔可以win win
mcu照拍佢既universe
spiderman vs venom同spider-verse就比sony拍
到時睇下邊套好收d，成績可以令sony屈服喇掛

傾唔埋攬炒囉，一定係sony仆街先

訓撚醒未呀傻閪 邊個要你無條件賣版權 一直講緊55分帳 你被迫害妄想就入青山啦戇鳩

今次係迪士尼貪心累事

迪迪尼而家睇落ok
但收購完20th fox真係要cap水
所以先出獅子王阿拉丁依d包無死既片
仲有年尾Star Wars

如果真係咁肥肥點解唔益Sony以維持spider man響MCU既地位啫

一開始講咩反英雄好似好黑暗咁 其實只係暴力d 食左幾個人 後面照樣同主角保護地球

咪就係
雖然係cap到水但依個venom膠到震

迪迪尼幾時收購sony

屌唔好提star wars 買撚完個版權拍個幾套野除左頭兩套比我呢啲fans打下丁，就無一套係好睇

如果咁計法sony 之後跟住Disney拍Spider-Man所賺既錢仲少過venom

仲未計Han Solo戲直頭大蝕
同Xmen Dark Phoenix一樣食屎
Lucas真係出賣靈魂

sony 係靠佢救命就比迪士尼收購埋啦

sony賣左咪殺雞取卵囉

分一半既$重少過自己拍

三代好吸引

其他合約條款都未知 就屌sony唔肯55開

其實而家Marvel Studio獨立就咁傾就無問題
話哂Studio一間點都要cap水
但一諗到背後有迪士尼做靠山就

連登marvel fans唔係浪得虛名

點先算長啲約
本身達成交易已經係6部戲嘅合約
生意佬保障自己 唔會一簽就簽勁多
呢個係我哋fans嘅期望

下 咁有冇諗過marvel當初賣蜘蛛俠版權比sony連埋毒魔同其他反派

而家迪迪尼剩係要求你有蜘蛛俠既戲先55分 你其他marvel版權既角色走去拍solo 開毒魔宇宙 迪士尼都冇要你比番錢佢啦

仲新戲 迪士尼都很投資50%

其實 Andrew兩套都唔係收得唔好
點解講到sony拍番會世界未日

迪士尼真係Pixar 比佢收購完後出嘅幾套續集，除左toy story 3，無一套好睇，又比佢呃回憶咁呃左入去

我都唔明
講到非mcu就非我族類咁

Tobey世界第一

d人真係on撚9架wo 一味識屌迪迪士分人一半好過分 又唔諗下毒魔個8億係自己收哂 套動畫又係 你套ffh食住人地mcu條水先收到10億 人地都係問你拎番有tom仔個d電影賺既錢姐 你sony之前玩左兩代賺落既錢 又有冇比番marvel呀?

變晒食老本

Ching準備比狗咬啦

唔係好睇得明你想講乜當我理解差啦
但當初明買明賣咁要曬你蜘蛛俠版權點會唔包括啲反派
依家sony拎返自己有嘅版權野黎拍點解仲要比錢人？

Marvel當年賣版權俾Sony定送俾Sony呀

個兩套分分鐘直情係俾左信心SONY唔要佢個條件
得番一半分分鐘自己咁拍多套出黎靠食蜘蛛俠個朵可能揾得都係咁上下

吓個版權係sony到點解要比返錢迪士尼

下集比少少錢
話蜘蛛俠果朵臭哂
蜘蛛俠改頭換面叫spider monkey
繼續拍

你痴撚左線咩
依家人地真金白銀買個版權返黎
你唔撚屌當初Marvel賣斷版權俾sony依家調返轉頭屌人地唔分錢俾你？
呢個post啲人講野真係痴撚線

我都唔明
啫係我收購咗你間公司 已經俾咗一筆錢你 結果之後我賺到錢又要分返俾你

總之蜘蛛仔自古以黎就係marvel一部份 我地攞錢天公地道 要不是我地照顧你蜘蛛仔 你sony早就玩完

點解有咁多on9屌Sony

版權我出
錢又我出
你加個crossover落黎就話分一半
鬼有人肯

復仇者又冇錢分
但版權又出左
咁又點計啊？

講得出咁嘅嘢嘅MCU撚,真係同大陸人有咩分別

真係講55分帳 我係sony彩你都傻
本來都比版權你賣埋商品 一係就計埋商品收入都55分帳

我都係咁話
希望sony拍埋第3集

如果sony自己接番係咪又要換人
tom holland 咪無得撈

米奇早排重話想拍gg完整生涯
依家咁快出事
咪搞咁多嘢好無

屌你老味

唔係

當初買版權無畀錢咩買Spiderman搭條蒽，依家講到送蔥係好好明明係business手段吸引sony而且當初條款寫分幾多畀marvel，Disney咪分幾多想重新定一係買返佢一係周邊商品分返啲畀人

其他反派角色，唔知當初條款有冇寫明一樣有得分.如果無分條毛咩

收購Fox講明想豐富Disney+ channel 片庫 打Netflix
用多左錢，迪迪尼先今年曬冷咁推賣座片cap返水應付現金流

咁講Sony係坐定定等收錢個位，homecoming個時係簽周邊兩份分，電影Sony出資拍，Marvel收5%，Marvel自己電影要人要俾Sony 3500萬一套， 票房過7.5億先減租借金。

Venom係俾左錯覺Sony以為自己拍都得，套動畫得獎其實係製作人有料，無既，MCU無左spiderman都會發展其他teenage系列，ironman承繼人可以係車房個𡃁仔都得 （睇Marvel盤棋點捉都幾有趣，ffh臨尾整個he is spiderman既結局，下次Sony接手唔知會點搞）

痴撚線
M記英雄片未興起嘅時候
Sony既蜘蛛仔
基本上係marvel 漫畫第一個係全世界家庭影院入到屋

兩大公司傾緊依套mcu背景既蜘蛛俠
自然就係討論緊mcu蜘蛛俠
試想想 mcu蜘蛛俠 突然冇左mcu條線 會點

屌而家拍戲包賺咩，講到sony 出錢拍自己冇風險，迪迪尼已經攞哂除左電影以外所有收益，仆街黎，我覺得mcu 會傷d lo,sony 最多咪reboot

Super hero 入面最鐘意就係Spider-Man
會唔會係我有生之年都仲係loop緊俾毒蜘蛛咬、uncle Ben 俾人殺死etc

哈利波特式
應該就係因為會拍咁多集先唔想將成個系列將會帶嚟嘅巨額收益分晒畀Sony

真
無左iron man同captain America 你xmen又好F4也罷，好多人已經wfc了...

依個就肯定係打擊
但睇唔過眼d mcu連登仔講到無mcu
spider man聽食屎
或無迪士尼，sony就食屎
又唔諗下當年點解marvel賣仔

講講下spider man咁撚似香港
中國食咗屎就賣親生仔香港俾英國
好喇香港俾英國養大，之後中國用黎養肥自己
一個唔該想攬番大份spider man d收益

我又覺得冇咩問題
依然嘅mcu仲駛咩靠gg俠
mcu大把英雄

蜘蛛仔本身都已經係M記漫畫最受歡迎人物，唔駛靠電影入屋，基本上本身已經係一隻金蛋。
Marvel個時負債先無錢去拍，賣左俾Sony收版費度日，ironman就真係靠電影入屋啦

覺得sony真係自己拍既會跳出漫畫個框框 嘗試下其他野

家

On 9
冇Sony蜘蛛仔邊入到世界市場？
Marvel咁撚叻就唔使賣個版權俾Sony啦
就係因為M記撈唔掂呀嘛
四個字:管理不善

痴撚線成隻中國豬咁。

Sony d版權真金白銀買番黎架on9，點解賺落要俾番Marvel?又要感恩同飲水思源呀?用你個死人腦諗清楚啦!

從來2面都係生意合作，傾唔埋咪各有各玩囉，無話邊個無左邊個唔得 。

反正都爆左個身分
咪好似當年內戰咁囉
搵人洗番全世界記憶
連埋avengers d記憶都一次過失埋
自己獨立番出黎
係梅姨慘d
明明有望嫁得出 又要變番守生寡

擺明係sony畀Spiderman入mcu既條件la

咪呢套同第七集，sell回憶

股價反應事實

Sony Stock Drops After Breaking up With Marvel Studios on Spider-Man

你話SONY唔核突就肯定唔係
不過佢核突都理直氣壯你吹咩

咁PS4仲有冇機會出下集蜘蛛俠

巴打講完唔係完解釋下先得架

簽左3+3
拍左2+3
更何況我唔信Disney會俾Spider-Man走
Disneyland已經起緊Spider-Man機動遊戲

點樣核突呀

迪迪尼股票未一樣跌
跌多0.24%添

段文講咗就算無deal 都會jon watts 加tom 咁拍

可能就係為左跌先彈單咁既野出黎
隔兩日又話傾掂數

遊戲版權好似係MARVEL自己既
只係同SONY合作當獨佔咁推
冇記錯既話

但股價係Sony 2.5倍

唉，Ben 叔又要死多次

係 遊戲版權由動視手上收返

你今日投資間餐廳 幾年後班伙計會唔會屌柒你食殘廢餐

On9 Sony好撚多業務囉，佢收起唔拍幾年都仲得。

好多索尼走狗

請你不要戇鳩

咁垃圾直接死左去咪好囉

肯退出連登未

篇報道話disney係諗住連同other films in the spiderman universe都收50/50，即係如果出其他蜘蛛俠搞crossover，或者就咁出好似Miles Morales嘅蜘蛛俠都要收50/50? 定只係限於喺mcu嗰個背景下拍先收50/50。

其實係未咁多人以為Sony淨係靠套蜘蛛俠搵食，sony有硬件業務，有game，電影都仲有其他，衰的講，冇左蜘蛛俠sony都唔會死

好多細蚊仔唔鍾意的

奧斯卡得獎動畫表示

我想睇mcu gg多啲
比sony拍盞uncle ben又要死多次
可唔可以唔好再reboot

各有各拍囉 sony自己拍既收益咪自己袋 迪士尼幫手拍既咪當bonus
依家marvel塑造到蜘蛛仔咁好 應該唔會有人再睇你 Sony reboot

表示咩？
奧斯卡同票房有咩關係

有本事收購埋Sony Pictures

屌 uncle ban 要死幾多次

Ben 自膠

如果係前者，marvel好撚仆街
人地sony 組成sony animation studio搞動畫
出完peter rabbit而家出into spider universe
marvel一個唔該就攞人地50% 收益

唔記得左講
比番sony拍之前起碼拍番次gg cross DP先啦屌你
恨左好耐

講真solo 果陣不歡而散完佢地至會拍到spider verse

大家和平分手咪幾好

迪士尼仲搵gg仔擔正添架

雖然我覺得都係覺得索尼罪大滔天，間接會整死tom holland版既spiderman

不過我係Sony 就借機，一次過出番tobey, andrew 同tom 既spiderman 做spider verse, 一齊打sinister 6

講緊係spiderman universe，兩間公司出資一半，收益一半

我冇乜所謂

好轟天猛將feel
如果純粹賣情懷唔諗掂劇情我驚會仆直
好似avp, bvs咁

如果真係break up 左，mcu 既suit 可唔可以留底比sony 自己拍用返，有冇版權問題？

兩套外傳都麻麻，套8又悶！

屌你老母sony 一早唔拍埋andrew版 amazing spiderman

仲有講sony冇左marvel 會死果的做下research 先啦，入marvel之前果幾套蜘蛛俠最差都收7億以上，咁點解要分一半俾marvel，自己要收少的
Sony有時係衰，但呢單真係冇錯

有XMAN同F4係手都唔使太怕既
不過要再等下

迪士尼：由花木蘭代替

都仲係會好收得...

3代spiderman 都唔同結局
Tobey就happy ending
Andrew 就死左囡
Tom就年輕

發展落去
Tobey解決中年危機
Andrew點由頹廢振作
Tom就慢慢成熟

劇情架構可以參考into the spider verse

呢三個明明調轉拍就係蜘蛛俠既完整一生
家陣

搵件新女做Spider Gwen

Tobey可以生咗件

點解上面咁多人仲認為REBOOT一定要由點樣俾蜘蛛咬做開始

咁不如拍住Andrew Garfield版第三集先當spiderverse拉

唔g佢之前個約仲有無效

就咁睇 Disny仲核突啦
本來商品收入就比晒你
而家Disney 又話要收5成
拆埋賬比啲院線/贊助商
Sony賺得幾多

其實andrew版票房唔差
只係班演員太有性格嫌佢劇本冇深度
咁但係商業片唔通俾你做內心戲咩

連登好多索狗 巴打小心俾人咬

依個真 樓上仲有啲marvel撚話我唔理你地啲分紅 總之依家我想睇mcu嘅蜘蛛仔你地就要繼續拍係咪傻撚咗

利申 蜘蛛仔迷妹 都幾鍾意tom個ver

+1笑撚咗

咩叫spiderman靠mcu谷人氣 marvel撚咁睇得起自己

睇漏眼
咁似乎係disney想插手所有有關蜘蛛俠嘅電影
Sony肯定唔同意

尤其係第二集口碑係唔好
則重左愛情線
打boss悶到fans都頂唔順
明明toby版兩者可以平衡得咁好

正因兩大角唔拍最有號召力係佢

咁撚煩 Disney 直接掉舊錢 比sony買番成個版權啦

今鋪撐罪大，好想睇電影霸權Disney 跪低

一係聽日迪士尼宣布收購Sony 囉

toby版黑化我覺得除左跳舞嗰段鳩之外仲有演技問題
做到出嚟好尷尬

但係Tobey版以獨立電影嚟講幾成功
圍繞返3個好朋友嘅關係

所有野經迪屎尼手肯定仆街
你睇下星戰搞到點撚樣！！！！

Sony拍完三部曲就應該放手啦

真金白銀買返嚟架喎

咁唔通要成日愁眉苦臉？
你自己係咪除咗國難咩都唔理先

拍過兩獲

呢個真，最好睇嗰套蜘蛛俠真人電影都係mcu既

廸士尼買Fox 好大原因係X Men，但蜘蛛俠就Sony 有完全版權。

想睇tobey版中年危機

星戰好明顯關個編劇事啦

Marvel撚弱智唔係第一日既事

Mcu版又何嘗唔係死Tony叔呀？

Sony 好波

你都痴線，你唔叫米老鼠退休先？
sony由頭到尾都好有心搞蜘蛛俠

Mcu唯一可以做就係買番版權

Sony 喎，你估人地齋做電影咩

毒魔都無跟MCU 未又幾好睇。

梗係啦
所以我一真覺得第二代第一集又uncle ben已經註定會輸，因為要同經典短時間內有比較
我甚至對第二代uncle ben連樣都冇印象

根據歷史
除非技術上有突破
再reboot都係咁上下

Tobey 版正

屌你老母，還返個版權俾人啦

Tom Holland

MCU個版一個好處就係可以用同MCU其他人互動避左拍過個D
但係咪好另一回事喇

mcu av4之後都收皮啦 拍乜冇所謂

Andrew版綽頭係gwen姐
而且拍出嚟條愛情線真係唔錯

一係Disney 出錢買番個版權番黎囉，
買完都還，冇撚野

就係國難當前先要推
根本有邊fans同共產黨一撚樣 講埋d歪理九成似
xxx自古以來就係xx不可分割概一部份

早十年PS3 燒太多錢個陣可能會考慮賣左版權（影業就唔會啦，都叫賺錢同埋唔知哥倫比亞原股東仲有幾大影響力），家下Sony 大業務賺緊錢做就唔會賣啦。

迪士尼咁撚大咬，抵啦

怪就怪自己當初窮要賣仔
而家有錢就想要番呀？
唔同你合作咪唔同你合作囉

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

Venom咁都有人讚

你估人地sony淨係得蜘蛛仔搵到錢咩 迪迪尼咁大咬 隨時為啖氣所以唔讓步都仲得當然米奇老味無咗蜘蛛仔 最都諗其他計繼續mcu

仲有spiderman係stan lee最愛英雄 亦都係好多人嘅最愛(包括我) 你話蜘蛛仔人氣同其他 如game etc.係因為mcu所以先咁多人買就真係太有自信

no offense

認真我想睇

想佢拍18禁版

一個籮有七碌棍

我唔係憎sony
唔係幫diseny霸權
我係對sony恨鐵不成鋼呀

迪士尼玩大咗,雖然係共同製作,但版權係對家既
做乜要同你5:5分帳,迪士尼仲要唔肯讓步
班高層係咪唔記得MCU岩岩完咗個最高峰位,冇人知未來係繼續上定走下坡
依個時候先玩強硬搞走一個足以做台柱既經典英雄

第n個入黎擔心mcu點行落去

我個人睇法好簡單，腰斬Mulan,我就撐Disney
唔腰斬就撐Sony

咪玩啦 好睇

罪大都唔會肯賣，冇左Spider-Man仲有咩吸引力

Spider-Man得電影版權係SONY, 就算係SONY自己拍返, Disneyland一樣可以起Spider-Man機動遊戲

Venom

荷蘭湯好慘

我係套套MARVEL戲都睇首場既MARVEL FNAS,緊係擔心MCU點行落去
鐘意睇MCU唔代表要盲撐迪士尼既,仲要係迪士尼高層做多餘野影響到MCU既時候

venom都好睇 食開屎

Venom柒到爆
劇本爛
gag爛
連咬個人頭都唔敢show
最後boss fight全黑2舊黑影都唔知自己睇緊咩

蜘蛛俠獨立電影唔係都係Sony 投資，用廸士尼劇本。

除非投資開拍都一人一半啦，咁可能有得傾。

今年sony 既戲套套仆街咁濟...

deadpool 扮住蜘蛛仔先囉

同美少女戰士一樣。

上面有人都估係還緊價
可能最後七三啦⋯⋯
講真以家mcu根本係賺硬
邊個出錢先其實冇乜分別

係威漫分開賣

Sony 係有蜘蛛俠完整版權，同Fox 有X Men 完整版權一樣。

仲有計左投資未先，家下拍戲同投資買樓一樣，你一結婚就分左一半俾老婆仲要佢一蚊都無出，淨俾你陳兩野就離婚拎一半走，你都唔制啦。

有報導話迪士尼投資都會出番50% 但sony唔肯

但MCU有話以後投資都係一人一半

Cityu 係世界上數一數二嘅大學

出錢拍戲都要冒風險架，俾你咬一半不如唔拍啦。如果投資都係一人一半就得傾，仲有周邊同樂園收益罪大一蚊都無喎。

唔係講話想各出50%
然後再對分50% profit咩
求原source

哥倫比亞-罪大都唔係細間，岩食左Fox 仲有錢？？

所以個兩套蜘蛛俠咁少出場

你計左投資開拍未，應該呢度講唔掂數。

未就係。

佢係大陸上都收得返本啦

按出場分鐘佔據時間分返

究竟係傳聞定真係唔續?
迪士尼會唔會死lur 要蜘蛛俠，最終雙贏?

做生意係講錢，投資同回報，你估為興趣咩。

一蚊都唔出就食一半，廸士尼食矇左。

冇得咁比
支那要靠香港外匯，冇任何另一個大城市同香港相似
用非人民幣、三權分立、普通法
（其實仲有澳門，不過太垃圾）

迪士尼冇左spiderman 手上仲有幾個大系列
淨係mcu都仲有xmen f4 deadpool 未出
未計仲有女美隊，女雷神可以玩

蜘蛛俠一 日係Sony 手上，一日唔會係Marvel List 出現，不過樂園照賺(廸士尼收少啲係公仔都賺返)

最後會講掂數 , 成個鬧劇就變相幫DLC重映版far from home炒話題

D ironman tech 點算？

民意咪既即係錢
好似木蘭咁，你輸民意連spiderman都要仆直

Sony 拍左三次蜘蛛俠，都無話蝕入肉，可想而知Sony 係唔怕自己單飛。

Gwen Stacy

唔明華納做乜唔食住Wonder Woman 同水行俠個勢谷宣傳。

好多00後負評

咁計，無左蜘蛛俠但入曬X Men 同 Deadpool 都夠做，至多Deadpool 加一句 "蜘蛛俠去左邊？？去左日本。"

DC 近期好睇係水行俠同Wonder Woman

On9，係強就直接買起Sony囉，駛撚傾咩

DC 電影一向係單打獨鬥，二來Batman 三步曲最正係小丑同雙面人，第一同三都流流地，無左個核心。

如果真是無蜘蛛俠，條故事線要點拆？

上次Reboot 係Sony 自己攪睇下Marvel 收唔收貨，點知唔收貨再Reboot。

你要搞清楚，好多人係因為蜘蛛俠而入去戲院睇，唔係因為marvel而睇，以前唔係marvel 同冇3D套套都收7，8億，點解而家要同你對分，仲要收少的

個套係笑片，反而再上一套添佈頓Batman 貓女又係正。

Disney 有版做睇star war 點仆街
sony 根本唔洗理佢,等對面自己拍得差,自己spider 仔做好d就得
Disney 都會有破產既一日,羅馬唔係一日內仆街
一係你同我講Disney>羅馬 (絕無可能,根本on9)

Tobey版本身唔係問題

不過最肉酸係有一班老屎忽
Tobey版定其他版好睇其實都係個人睇法
但係係要話人00後、細蚊仔

漫畫Iron Man 係二線，所以先搵佢博一鋪。

漫畫同電影兩會事，你睇狼人同Laser Eye.....

你sure?

當年係蜘蛛俠同Batman 電影玩曬，後來就X Men。蜘蛛俠同Batman 都係兩大漫畫公司代表。

投資拍片要錢架。

係FB見到啲人淨屌Sony ，迪士尼冇任何錯，又講到sony零付出一樣，CLS

呢個唔計啦
死一個救全宇宙抵死啦佢
點似uncleben死咗N咁多次

咁你點解釋舊果幾套都收7，8億，完全冇跟marvel，果時仲要冇3d

F4 收左皮啦，Deadpool 就玩重口味，同真係有市場先試下（試片多人睇先實驗性拍第一集。）

至少我冇被marvel吸引去睇

0個咋ok
但一諗到george 0個套
ice man係terminator做
藤女係奥瑪花曼
但可以俾劇情同有lin頭 batman suit搞死
真係笑撚死人

又要用感恩論去屌sony

的確而Sony角度係咁

但係Fans食開MCU條路未必想翻去食以前純蜘蛛宇宙
當然蜘蛛宇宙都夠有排玩，但係有合作有更多玩法
同埋好多Fans都會信MCU拍多過Sony自己搞

所以其實要講Sony獨立拍翻其實冇問題
只係大家擔心再仆直啫

應該話，當年財困的Marvel ，第一個俾買走就係蜘蛛俠同X Men

迪士尼50%其實又開太大
但係以前5%又太少
而且迪士尼都話要出資50%

其實數字呢啲可以慢慢傾既

今時唔同往日
只要有MCU個名連marvel隊長拍都咁都收得
MCU個名應該更高叫座力

見到報導講Sony話係可以傾 所以似係迪士尼企硬

Tobey版係衰setting
點解係手臂有窿射絲
但選角到劇情都ok, Williem Dafoe做綠魔正，Alfred Molina做Dr Oct仲正
係衰第三集太多奸角塞死哂劇情

Andrew版修正番係gadget 射係好事
但劇情掛住媾Gwen同大改Osborne setting直頭係敗筆. 奸角仲要無特色，Dr Lizard係邊個做我已經唔記得，Jamie Foxx做Electro我淨係記得CG電

我覺得兩三成仲叫正常，依家想一下咬走五成，週邊又係你，比我都接受唔到，不過我比較擔心sony自己個劇本搞唔掂

我80後，但唔認同

第一代spiderman可能真係好近原著嗰種毒同柒，但係3部曲入面比第三套一Q清咗袋。

第三集真係好好好好好爛嗰度大獲丫嘛。

第二部變MK仔，但第二集又死同一樣嘢

同意你既講法，我只是唔同意的人老馮要sony比返marvel，認為冇左marvel 會死

Tobey版選角真係最正

JJJ無可取替

手射絲如果唔係漫畫撚應該唔會覺得有咩問題

仲要搞到之後拍嗰啲，蜘蛛絲唔係身體射反而比人鬧

咩比喻黎。。。

你最好係每次遊行集會都有岀去 唔岀都係屋企搞文宣 岀去痴文宣
唔係嘅就收啦

死就一定唔會死
但好多人想睇spideypool架

Marvel 有錢但都唔係個個收得。

出資都係五五就有可能。

我的確係喎

MK 第二集係Sony 襯仲可以自主研發就拍埋咁解。

平行時空? MCU係Marvel studio搞出黎。

跟住Disney 出錢成個studio收購，咁就變左Disney搞

Sony個貢獻咪話你知英雄片唔只得batman囉，仲唔夠大呀?本身就搞得好好地，套套都收得，, Disney宜家咁大咬點解仲要一齊玩。

講撚到個版權係Marvel送俾Sony 咁。

冇睇過都要加幾句

除左蜘蛛俠 其他英雄片都冇睇

Sony出版權咁計幾多%

數一數二

我全屋企都唔係喎⋯⋯
得我一個係both
你地不如諗下死忠fans同熱潮fans邊邊多d先講

無啦，Deadpool 俾廸士尼拉左

劇情上我比較鍾意gadget射
因為唔夠蜘蛛絲焗住要埋身肉搏
依度我會讚andrew版處理單手出絲同tom版0 絲打shocker/mysterio

當年DC 賣Batman 版權同Marvel 唔同，好似DC 係鋪鋪清，所以有幾個Batman 電影。

無提及但應該係廸士尼出好少，因為一早有傳Sony 覺得廸士尼/Marvel 有樂園同周邊食，Sony 得電影片房都要咬我呢度有微言。而且電影成功後續Sony 無得分，錢就佢出好似唔係路。

佢同Batman 係兩個世界。

米雪飛花同奧瑪都係正同符合角色。

木蘭兩邊不是人

米奇咁大貪點撚樣合作呀

即係你就算當今霸主都會收皮lor

係出資55 分帳55 其實有咩問題

我夠知啦
不過支那佬可能唔知呢

睇Venom拍到咁樣真係有啲膽心
Venom唔係有Tom Hardy我都唔會睇

收我，how about amazing spider man 2

第一代先唔似原著，原著蜘蛛仔都唔係毒同柒。反而第二代多嘴啲，近返原著。

垃圾Disney想食住勢屈sony, 等Marvel Fans黑死Sony

Disney問題

痴線 sony都叫無料？

對上一個話食條水啊
人地靠自己口碑好 拎埋奬 關你MCU柒事

唔等

好似誠哥咁 佢都唔等錢使 但就係想賺到盡

Disney 不等於 Marvel
Fans角度，Disney不能代表Marvel, Marvel要有自主性

7億幾都唔收得要套套鐵達尼咁?

你都識講賣咗啦仲分咩錢呀

最多應該只會delay

冇料就唔會有隻獨佔spider man game啦

佢係連同世界觀既電影都要拎五成

如果Tom holland唔拍係咪即係等reboot

點解唔講出資
依家係sony要唔洗做賺盡9成半

簽咗約

屌你sony唔洗出錢拍片啊，你真係以為迪士出錢啊

sony自己拎返黎拍真係等收皮

大佬你依家必賺無風險 sony仲有咩付出咁巴閉
連marketing都hea9做 你睇下啲poster柒撚到

個個講到好似自己可以左右迪士尼同SONY咁 唔撚知以為你係CEO

SONY有版權就已經係優勢 呢樣已經唔需要同你嘈 佢收唔收得係另一回事

咁唔撚鍾意既就開始叫齊人一齊罷睇 不過我諗到時都係個個仆住入戲院

初初買版權唔係付出?你未撚訓醒定點

笑死 係咪未出世先講得出

以你套理論你迪士尼掉漫威出黎寫劇本就可以獨佔週邊收入100%和5%，有咩咁巴閉仲要人地之後就萛冇你參與都要收五成
依家冇版權果方要壓縮sony利益，搞到好似迪士尼有版權

記住仲要係marvel求sony買

有版權就有錢賺 當初就唔洗reboot入mcu啦
你瞓醒未呀又

好多係度幫住disney 唔知自己同撐共一樣 撐霸權

依家已經走啦 你地又係到吠?

開始叫人罷睇未

我支持攬炒

當初點解要合作？

最後收皮 好心涼 Toby Andrew 世界第一

收皮既係sony
sony寧願蝕住拍都唔願躺住賺
on99

霸乜撚野權呀，睇戲咋
邊個拍得好睇咪撐邊個

兩邊其實有各自動機
Sony拍爛Spider man但未到蝕入肉
Marvel要就Civil War有Spider man
基本上係姣婆遇上胭粉客

本身個合約係Disney有全部Spider-Man電影周邊收入＋其他電影任用＋5%

Sony自己搞唔掂劇本想搵人合作，漫威自己都有意合作想食埋一份，但迪士尼何德何能可以食埋人地之後蜘蛛宇宙果份

蝕條撚咩
求其拍到好似毒魔咁既垃圾劇情
靠蜘蛛俠個名都有7,8億票房啦
我係SONY一定企硬

我知道，但係新約想食人地自己之後有可能發展既sony蜘蛛宇宙既一半

蝕住拍都唔益你

邊個講蜘蛛宇宙
sony由venom開拍到依家都話venom係mcu喎但係之前marvel話唔係
依家你要好肯定咁入mcu咪收你錢同參與製作

其他電影任用係咪分一半俾sony先？

sony 蜘蛛宇宙跟住andrew版死咗好耐啦

最多咪唔柒拍 損失既只有你地兩間企業都大撚把錢 驚閪咩

咁就最撚好啦 英雄片都已經係電影圈咁多年 AVG4之後都開始悶

依家只要牽涉到蜘蛛俠即都要分一半比迪士尼，邊個冏你講venom 你玩埋我嗰份

Sony劇本我唔期待，但迪士尼副食相我更加接受唔到

真金白銀買返來俾人講到好似好唔合作咁
你理撚得人地個版權點用咩ON9

MCU撚真係痴鳩線

依家只要牽涉到蜘蛛俠即都可以計入mcu, 咁比番錢有咩問題 係sony話想入mcu 無人迫佢入喎
唔講venom講咩 你蜘蛛宇宙有幾大呀 得一套咁大把

最好放十年唔好用

Venom咁既劇情都大收

呢句真

SONY玩得吋啲同dc合作都仲得,就算拍套垃圾都一定大收

比番錢就冇問題，錢真好賺

個人覺得蜘蛛俠係mcu獨立電影入面最好睇
又要再停過唉

spiderman 根本唔洗入mcu
入左都只係二打六，無乜用

諗諗下黎緊Disney想推蜘蛛俠為主, 咁票房分分鐘15億起跳, 所以想企硬分一半

主因

同你做生意就死囉

盲撐都唔好咁過份，數一數二笑到噴飯

但迪士尼唔係可以任用蜘蛛咩

狗咬狗，不用分那麼細

sony自己拍既3部曲 全球收25億美元 其實就唔差既

而家係SONY出錢出電影版權, Disney負責劇本同拍加 可以分5%,
週邊就版權係Disney度, 同SONY冇乜關係

有相似地方 包括米奇 mcu fans心態

Sony拍得掂uncle Ben 就唔駛死咁次啦

重點係Nolan係唔會拍DCU

我以為你講迪士尼想將蜘蛛俠放落自己啲電影去做主線劇情

已經link埋去d撐警大會
其實係撐mcu大會

連登mcu fan
「版權再咁拗落去，spider man係無得救」
「Non mcu fans 講既野，九唔搭八，我聽唔明呀」

相信好多人一睇標題就屌鳩罪大先
一睇內文就知 明明就係迪士尼霸權大咬得滯

錯既一定係sony
比返mcu啦屌你老母
sony識撚拍既
mcu版好睇好多囉

唔拍唔緊要，但好心dc俾心機慢慢鋪路啦

Mr Stark I don't feel so good

痴撚咗線, 居然有人問SONY做乜唔分返tobey版D錢畀marvel

我睇twitter絕大部分人都係屌sony
呢到就屌disney

大陸大把人屌柒我地香港人
你係咪又要跟

twitter用既係大陸人多？
依加邊個先係共產主義

又係因為迪士尼

disney同mcu一定無錯囉
sony自己收返蜘蛛仔 可恥

我帶出既意思係 人多唔係一定岩 講道理 自己理性分析

咪係

純粹用fans既角度去諗
分裂左受罪既係fans同演員

兩邊都冇絕對，但唔應該用乜乜主義去代入fans既立場
唉...希望仲有彎轉咋

癡撚線

係我就收番起gg俠五六年後再拍

人哋真金白銀買㗎

專心搞pa5 ,蜘蛛俠等下先

fans無咁非我族類就無咁黑人憎
好地地睇套戲，持下相反意見都俾fanboys批死

咁以後有gg俠嘅電影又點計

自己出錢買返囉

當初蜘蛛俠回歸MCU個個都讚好，而家多得老鼠唔少

收皮啦老鼠
支持sony企硬

支持迪士尼出錢買返版權

Sony:冇啲咁嘅事

散band

咁隊長係咪做番火人

睇到悶

貼錯link

當年仲要票價較低

which we will continue

Sony個勢一隻Game都講緊30億美金一年,驚你老鼠

兩邊都仆街

買返嚟點解仲要每套俾錢個賣家

今鋪我撐SONY！
雖然MCU版真係好好睇，但迪士尼呢種霸權真係好嘔心

第二集留咁大個伏線等爛尾啦迪士尼！

SONY REBOOT又好點都好，唔可以屈服呀！

有幾over? 現實就係咁

估唔到係影視台都見到民意論

屌搵Tobey crossover我睇撚硬

其實Marvel本身同Kevin Feige係最冤枉

Disney試過打壓記者啦

其實最後單野係點，我無乜所謂，對英雄片無咁喜愛
只係覺得迪士尼同佢地啲fans好反感

Far from home咁好評價，
搞到咁
一直拍住上咪幾好。

兩間電影公司都是霸權

咁你撐硬Sony都得 Disney貪錢到咁

索尼大法好

預計Tom Holland會跳出黎話唔拍
佢應該好想繼續同MCU既人拍野
粒粒都巨星 賺唔少 又好玩

咁又唔同
Mulan觸碰咗美國底線食兩家茶禮
就算上映，中國票房大收都好，美國只收中國票房兩成多d. 但美土係55分成
得罪local就等於無一半票房
如果強行推出，即係要宣傳，即係仲要倒錢落海

而家先止蝕，迪士尼蝕一套無所謂啦

邊個拍邊個賺都無所謂
最緊要係spider-man 唔好離開MCU

oh Tom Holland bb 又要變condom了

姐係點 唔識日文

其實係disney出錢拍定sony?

Sony

得reddit仲有正常理性comment睇

英雄片另一賣點就係啲角色會貫穿唔同線，
如果Tom版蜘蛛仔無得再喺mcu出現咪遜色咗啲啲，畢竟蜘蛛仔係avg4同phase 4算係主推之一
傾唔掂數真係可惜

我自己就幾鍾意tom版蜘蛛仔，睇佢同其他人互動幾funny

口賤多嘢講

傾唔掂單Deal係事實
Sony已經Reboot咗兩次Spidey都係事實 其中一次更加係講明唔收得
正常Spidey Fans都唔會想再見到個角色又由頭嚟過 反而MCU死忠其實無乜所謂 Spidey只係其中一個角色

你咁同話 一國兩制 支那無干預香港管治有咩分別

果時仲估罪大拍完毒液咁收得 又唔認係mcu系列
再私下動工拍緊莫比亞斯 都估到可能會有呢一日

因為佢地想蜘蛛俠留返係MCU，唔可以客觀咁睇

其實有GG俠出場既MCU電影有冇分錢比sony

咪出黎柒啦80

第一代跟原著

休斯巴打掛唔掛住babygroot

你post多次，包括我
好多人仲罵戰緊

想留係mcu對觀眾黎講絕對係好事
但在商言商sony真係仲有版權 mcu出全力收得5%又係小得制
希望大家都能夠讓步為大局著想 傾掂數 比蜘蛛仔留返係mcu啦

下集spiderman：homeless

大家嘈完好去戲院睇離家出走DLC版喇

marvel+sony
打和啦super

做新聞谷dlc姐 最後肯定傾得成

應該做唔到 迪迪尼再買埋sony會俾人告市場壟斷

邊個買邊個？

屌你Iron man死咗蛛蛛俠走埋睇閪咩

spider man 個身份比神秘客公開左
唯一解決方法當然係再reboot一次

Sony, disney係咪分手呢單野，各位慎防跟車太貼。

出全力捧蜘蛛俠講得出都on撚9既
今集far from home比撚左咩hero sony用呀
得局長＆happy渣，結局局長都唔撚係局長原來skull來幫marvel打後鋪cm宇宙線

Sony淨係發行，套劇marvel拍，搞清楚未

即係嚇到sony即刻出黎澄清話除左Kevin Feige唔再掂spiderman之外
其他都係誤會,冇D咁既事
Kevin Feige唔搞spiderman係disney個面提出,因為佢要搞埋xmen,deadpool同神奇4俠好多野做

我都覺係為DLC炒花生居多
前排先公佈未來合作大計
依家無端端Disney發神經要收返咁多利潤先反面？
好可疑
Disney最初同Sony傾得
就預咗為Sony做嫁衣裳
計過晒數
值得做先去馬
只係為咗MCU有返Spidey
依家點可能因為利潤分得少就反面？
MCU係一個大系列
唔係單純靠一兩套搵食
Spidey對成MCU嘅好處
班Disney高層唔會唔知
Spidey留嚮MCU對其他蜘蛛俠動畫、衍生電影有咩好處
班Sony高層唔會唔知
點諗都覺得古怪

Fack Checked?? 如果係咁就要問Sony

你唔撚清楚就真
sony版蜘蛛俠係sony＋marvel另開一間公司合拍既
sony自己比撚晒＄製作
sony may姐＋ marvel kf共同做producer你攪撚清楚先9吹

咁又幾大咬

奇異博士囉

其實amazing 係口碑唔好唔係唔收得，兩集都收7億以上
其實傾唔掂係冇問題，不過係呢度有人覺得sony冇左marvel 唔得，同埋老馮要比marvel拍先傾咁多頁

第一次係3集都好撚收得
reboot原因係sony介入太多同sammi導演toby仔炒大鑊
導演＆toby劈炮，sony迫於無耐先reboot
amazing版成個方向就走撚錯左鋪唔倒，
跟住sony就想reboot攪蜘蛛宇宙本來都plan左但後尾同marvel deal左
就擱置左蜘蛛宇宙

都唔知屌Sony 做乜
擺明係marvel大貪啦 想分50%（如果真的話）
人地amazing spiderman話差到唔拍
衰極都7億票房以上
你而家套ffh 11億當分50%咪仲少左億半
仲要d週邊野marvel食曬咖
Ffh淨周邊保守估計都4-5億啦
真係唔知點解要屌sony

根本sony應該就係死要面 加諗住擺實個主權可以同迪士尼傾到數
傻鳩就係呢啲

咪就係上左以為自己大袋返

Amazing spiderman 7億票房再加2億週邊收入自己食
如果ffh分50%=5億半
仲要週邊要同disney分
真傻鳩先會同Disney deal

正wor!!
fox玩縱向過去未來穿越 sony玩橫向平衡時空穿越
兩個都係可以帶返咁多代嘅演員返嚟做大團聚
但同時間又可以套用返原著嘅故事設定

send愛回家Avengers個集比disney

不如玩大啲，下次出去野餐嗰陣你班軍師即刻衝入時事同政事以外嘅台，屌其他人做咩呢個時候仲談情說愛、仲傾打機、仲傾電腦嘢、仲傾動漫、仲傾娛樂、仲睇av

呢個時勢最好就全部台閂哂去
淨返時事同政事台好未？

時事台霸權

因為Sony 寫死左個劇本，Marvel 攪唔掂就同Sony 傾，所以Sony 先Reboot，到Marvel 唔數貨就再Reboot。

Marvel 想收返蜘蛛仔但Sony 唔肯，所以短期內Reboot 左兩次。至於點解Emma Stone 會拍兩次好似係同演員合約有關，唔拍兩集要賠錢。

Sony 將個版權拎去廁所都唔益你。

周邊可以，電影唔得。

明明sony篇聲明只係話因應迪士尼方便既決定所以Kevin Feige唔再做蜘蛛俠監製
點解變左蜘蛛俠離開mcu?

Disney用唔用得Miles？

仲有選角囉

雙輸局面

何必呢

Sony一直有spiderman角色既使用權+電影既發行權
之前合作就類似借角色使用權比disney
所以當sony選擇割蓆
等於Disney即刻做唔到任何同spiderman既項目
因為個使用權已經被收番

唔得

係啊，鬼叫Marvel 窮要賣斷俾Sony

咁無理由你一開口50/50 我就受架，同香港家陣情況一樣，唔通777 落台你就受？？

就算唔洗走,最多咪變到好似啲電視劇咁,只得名義上係MCU入面

冇撚左spidy 仲邊到有dp verbal abuse spidy 睇？
世界末日喇

到底班marvel撚睇到sony幾低
冇左spiderman會唔掂？

Agger 雖然成日笑佢係愛情片 但係d 選角 特技都好正
綠魔bb 正到

已經懲罰緊
不過響其他戲
例如今年既小飛象
上年既Han Solo

索尼同共產黨一樣我賺你就得，你賺我唔得
自己拍到屎咁，選角又垃撚圾第一代我以為睇緊文藝片啊屌你

Mcu spider man 1,2集 0成本淨係比版權就收純利既95%呢家扮弱勢

好心自己無心做就唔好生人霸死地蜘蛛俠定位就係街頭英雄style，sony拍到正義英雄CA咁既style

ON9少陣啦
所有拍攝、宣傳成本全數由SONY負責
MARVEL先係0成本

班垬蛆話迪迪尼收購得起大罪, 實無事喎

咁你當初咪唔好賣版權囉
成個版權喺sony度
你disney大貪 想要更多錢
仲話無心做
屌你上年出套蜘蛛俠動畫攞撚埋oscar呀

好波

歷史上收得最差都唔叫差
不過我都覺得Marvel太大咬要五五開
20%左右有錢齊齊搵就差唔多

唔識野想問 USJ 點解又有spider man既

照你邏輯

咁你不如話當初97唔回歸咪得？

控制權係支那到
你香港人大貪想要自由
仲話爭取普選
屌支那上年第二大經濟體呀

你覺得以上講法通咪通晒囉我就覺得唔通啦

迪士尼需要sony多過對方啦
好心就咪獅子開大口
賺少啲使死咩 Disney都幾乎獨大 咁都唔比條生路人行下
Gg仲煲到咁大 唔跪低點埋呢條線

獨大唔係講佢票房
係講佢買曬啲公司 成個電影業搞彎曬呀

大家4466拆掂佢啦屌！

退出仲好mcu個蜘蛛俠拍到太依靠iron man，連個反派都係因為iron man留低嘅蘇洲屎同iron man外傳有咩分別，倒不如而家sony連埋venom整個蜘蛛宇宙仲好啦

ps4隻遊戲好多動作都有參考asm

但一套asm suit都無

睇黎閣下都唔係好明

好似地鐵咁 你覺得佢唔好 可以坐巴士架

本末倒置曬喎...
點解一間公司會搏俾人收購呀
迪士尼唔會做蝕本生意 買得你一定佢自己係最大贏家
我係其他公司一定唔會比佢“鼓勵”到
然後將自己盆生意拱手相讓
同埋你邊隻眼見到我話佢地拍舊屎出黎
我冇話迪士尼出品差 我都睇唔少
但佢確係獨大呀嘛 確係抹殺曬啲競爭呀嘛
佢咁樣其他公司點生存？

大哥 好唔好呢家野咁主觀

如果純講電影多樣性 唔係好事 加上而家拍得好 又唔代表將來一定拍得好

利申MCU死忠

我諗佢都唔係好知自己講緊乜
我睇左幾次都睇唔明

係咪無彎轉？ 點解最後蜘蛛俠都係拍唔成結局...

好on9，點解要將罪大 同共產黨做類比，唔同迪迪尼Deal 搞到你睇唔到 Spideypool 嬲嬲豬？

MCU果兩套 全部production , marketing 都係罪大比，Marvel 係負責製作方向同劇本，本身 Merchandise 已經係迪迪尼100% 賺到笑，Direct Sequel 以外既又唔計，明明迪士尼先係霸權果個

講咁多把Q咩，Sony自己拎返黎拍，一部就知結果啦，賺到錢既咪繼續單飛，仆直既咪返老豆度，不過老老實實，無左MCU，蜘蛛俠做獨立故事可以點延伸? 又變返老套英雄片女主角比反派捉，主角打贏反派救返女主角?

時代變喇，觀眾睇得多MCU同DCEU各種英雄片，咁多套唔同導演、唔同風格都打到世界末日，仲接唔接受到蜘蛛俠變返街頭英雄捉下劫匪? 無彩蛋無聯動?

嘩又姓屈？我邊有話只可以睇disney戲呀
不過如果套戲本身係20th century fox既 係lucasfilm既
咁俾佢買左之後係 咪好容易點睇都睇緊disney旗下呀？
咁都唔叫獨大？又問我點為之獨大 自己又承認佢地獨大左
講緊係天下無敵啦 拍好電影就可以生存
出面大把好戲啦 冇資金冇宣傳 點生存？
佢地財大氣粗 隻手遮天 其他公司係咪真係講下就生存到？
使唔使幫disney幫到咁出面

Cls sony真金白銀比錢買版權返黎，而家仲要分返錢比你你冇撚嘢啊？

迪士尼冇咁貪心，食人地 merchandise 完又想食人一半票房，就唔洗搞到今時今日咁，邊個同觀眾作對

merchandise從來都係marvel手上

搞錯，係11年賣返比disney

明顯迪士尼霸權啦。夾硬要出資50%，食人地50%利潤。
Disney粉唔識叫Disney唔好搞咁多野，用返舊deal，sony出錢出IP,Disney出mcu出創作？
一直叫sony屈服好心諗清楚邊一個大石壓死蟹。
就算Sony去拍套Spider vs DC 出黎，都會有人睇。一定要入mcu嘅咩。Sony又唔係細公司。

屌你啦，咁點解當初sony要搵marvel合作呀? 因為 Amazing SpiderMan 2 仆直呀，你醒未呀? 你搵一套新鮮嘅Venom同拍到爛既SpiderMan比? 醒未呀?

你又知個個觀眾想要
你代表全地球觀眾？
咁tobey版spider man大收又代表d咩
又唔俾sony之後揾唔到好劇本？
on鳩，抹殺所有可能性
得你一言堂好威喇

講到一舊舊我睇唔明 不過照試下答
我想問全高最高票房電影裡面 十套有六套係disney 夠主導市場未？
好淨係講今年 最高收個十套有五套係disney 即係1/2
唔叫隻手遮天都叫贏到開巷 跑贏人幾條街啦

我亦都係冇話過disney會使橫手既
只不過人地扔一大舊錢出黎做宣傳 落廣告落到舖天蓋地 淨係廣告費都使十億八億
咁普遍觀眾係咪會留意左佢地先？
同期電影係咪比較難突圍而出？

冇話唔比係disney架 只不過如果套套都同一間公司出品
就會冇曬競爭咋嘛
市場冇競爭冇野架 冇人同我爭我咪可以放軟啲手腳囉
橫掂觀眾睇邊套都係入我袋

如果tobey版係依個年代收左皮好耐啦
當年鐵達尼悶片都大收啦

sony film市值幾多

梗係有，當一間電影公司講緊佔左電影業40%既時候，佢操控既 blockbuster 愈多， bargaining power就愈高，佢電影 release 間隔愈來愈短，小本電影根本冇得避，Disney 洗橫手阻人 release ，連美國好多細戲院都受壓力要播佢地d 片，同期Long Shot 仆直，冇戲院 release，叫好被不叫座

所有電影都宣傳架啦 只不過如果冇人獨大
咁大家曝光率咪平均啲囉 競爭咪公平啲囉

Disney出哂名政治正確係人都知
咪搞到d戲無原有特色
屌你小魚仙政治正確揾黑人做搞到俾人屌唔跟原著，個個男角cast完王子都辭演
deadpool又政治正確，disney諗住删粗口删血腥場面，無粗口無斷手斷腳既deadpool你睇唔睇？

係，好戲的確係唔使諗咩旗下
但一個公司獨大只會抹殺創意工業既多樣性
到時想睇番好似Logan 0個d正片就好難有機會喇

如果Disney再洗橫手既我就會講：成個電視業俾你搞彎哂喇

一句到尾，事實係咪大收

你覺得sony 100% 唔可以帶起spider man再創高峰？ 你坐過時光機所以預知未來？
麻煩話俾我聽下期六合彩冧巴唔該

唔明點解會有人支持一間公司佔領曬全球大部分既pop culture

Sony狗真係好撚癲同藍絲一樣盲撐 有哂數據 事實證明埋都仲要撐

搞彎曬我上面講左
little mermaid係政治過份正確到歷史不正確 脫離原著啦
唉其實個個都明 係得佢咁積極擁護disney 你地解釋埋我個份

唔係sony狗
係anti disney霸權既human being

disney版蜘蛛俠係老美本土根本就唔係想像中咁得
上集得3億3，今隻都係得3億7，sony toby版1已經有4億，2都係有3億7
同marvel合拍唔見有咩著數，sony自己拍返根本都唔見有咩影響，
家下個開口埋口都mr Stark on9根班仔+黑妹賓妹樣mj，sony自己拍返好撚過

仲講toby版，點解唔講下ASM，最後要同disney合作

好喇 咁如果你係電視台 我係disney
我俾1億你落廣告 你每日不停播呢條trailer啦
同我係其他公司 俾1000萬你 播另一套trailer
咁每日廣告時段係得咁多 我俾1億你起碼播30次啦 咁俾1000萬既 咪播10次囉
如果冇公司用錢壟斷 有空餘廣告時段冇理由唔俾客用
咁我個1000萬係咪可以播多過10次呀
(利申：啲銀碼亂作做比喻，冇fc架)

唔叫獨大，叫飛甩人幾條街，拍馬都追唔上咁啫

Sony唔買唔通就冇第二間公司買?

其實sony的spiderman仲有幾耐約?

吓
拍唔到星戰之類既太空片就買lucas film
拍唔到avatar之類既cg片就買20th fox
拍唔到toys story既動畫片就買pixar
之後apply政治正確落哂去以上公司
搞到星戰對上一集俾人屌格硬加亞洲人同改寫skywalker血脈
avatar幸好有James把關
toys story 4 格硬講女角超自主，我睇完都覺得俾人昆入場睇第四集

獨大同政治正確兩樣我都屌鳩佢囉唔該

你攪清楚sony之前都plan好晒新spiderman宇宙reboot
講好晒venom貓女人狼吸血鬼sinister six，係marvel搵sony合作
sony先hold住，你以為sony去叩disney頭咩，當日係KF叩sony架

forever

吹水係因為要用簡單顯淺啲既例子解釋俾你聽
嘩住美國好撚威 全球得美國觀眾？
你日日咁得閒數住有幾多條廣告？ 會唔會係你吹水呀
一個時段播一條緊係正常啦 一個時段重複播 塞觀眾食 會厭架
一日咁多個時段 如果有十個時段 全部都有disney 同得兩個時段播另一間公司既trailer 邊個覆蓋率高啲？

成個hulu都俾disney買起咗
梗係唔俾知你好撚壟斷啦
仲有以下公司添

佢獨大霸曬好多 movie franchise ，唔止咩Deadpool Xmen，Avatar, Alien 果d都會影響到，獨大同政治正確兩樣野相輔相乘既，冇咁既佔有度又點得黎推廣佢心目中果套 political correctness.

好似上面咁講，當一間公司佔有左大部份既 franchise 自然會控制左創作自由，因為要跟佢地果套Agenda，當初冇競爭又點會出到R rated Superhero movie

plan好哂又點，事實係當時spider-man一套比一套差，sony先肯同marvel deal，希望由mcu帶返起

竟然話sw唔收得 想得罪幾多星戰迷 (雖然我唔係)
第7集全球第4都唔叫收得 我唔知點先叫收得

why

係，不過明顯依家迪士尼就係用佢壟斷者既身份，收購完 franchise 之後就夾硬 Apply 落d戲度，對電影行業唔會係好事，論政治正確，迪士尼就係with great power comes great responsibility

傻閪

點解可以飛去廣告
一字咁淺迪士尼咁撚大公司仲要借收購其他媒體，再擺自己政治正確理念落其他公司
咁唔係霸權扼殺創意咁係咩

just a yes or no question
如果係no既咁請解釋點解要cut deadpool粗口，點解要收購咁多公司

幫手簽 認定中共係恐佈分子

當初有競爭 xmen系列一直都收得唔錯 雖然天啟有下滑
但一入disney 首先即炒fox 原有mkt team 然後dark phoenix 立即仆直

Solo 就係 Star wars 走下坡既徵兆

mr Stark on9根班仔+黑妹賓妹樣mj叫帶返起
美國本土依兩套蜘蛛俠根本就唔大收，上集出埋ironman都收得差過toby版3集
今集講埋話係phase3結局都話要重映奏票房，美國觀眾都唔係好受今次合拍版

Sony 一要俾一半你嘅

電影點都有高有低，最緊要保持到競爭，如果全球電影都係同一間壟斷，根本係既有Agenda 上面唔會有進步空間，因為出街前已經比人 filter 曬

咁仲睇Deadpool 做乜

唔係廸士尼就有保證架。

大MCU 班友係咁諗

你只係識講當時帶起英雄片熱潮嘅Toby版，無視成個系列係入MCU之前都係走緊下坡

係喇，當時Spider-Man前景一片大好，已經有哂Plan大搞Spider-Man宇宙，Disney叩門Sony就肯暫時放棄金蛋，Sony對Disney真係唔話得

x-men都係得first class, days of future past同logan好睇
寧願佢合併落mcu好撚過

但唔代表呢個franchise唔收得 佢係全球第二收得既系列
雖然唔知未來會唔會繼續下滑
但sw係lucasfilm其中一個非常成功既franchise
亦係disney當初買佢既其中一個原因

Solo蝕咗140m美金無人提
仲要嚇到Disney叫停所有Star Wars side story電影直到另行通知

唔係諗住8,9 打救到呀嘛，已經俾人屌reboot星戰元素。成個Jedi creed樹屋燒哂
飛船超時空飛行改超光速撞船
片尾暗示有人仲有The Force血脈
老忠star wars fans已經屌到lucas film出賣靈魂俾disney喇

仲有資金問題，鬼佬電影制作市場融資都有難度。不過得返萬達會科水拍大片，但要有景甜。

Sony 影業未去到咁慘。

MCU 都係Iron Man 最收得，美隊同雷神都一般。

唔好帶走話題啦
你慌新競爭者唔會俾disney收購
已經諗到強雄對白：依度有張支票，聽日唔好拍戲喇，過哂黎我度

唔收？我係諗住你有d創意，想一齊做大佢咋喎？

你不如話西片霸權搞到冇人睇港產片

Logan 係狼人擔大旗。

唔好 reboot 呀 🥺 而家蜘蛛仔我剩係睇 Tom Holland 🥺

咁當然，不過有徵兆咁解

基本上系列電影已經好難同disney鬥
頭三屬於mcu sw 同disney動畫
就算係之後既hp加 James bond加dc 都追唔上mcu一個
係大家想努力想追上disney多過同佢並排競爭

你估仲係盧卡斯渣Fit 咩。

Tobey版咪又係爛尾要reboot

豉油同雞既問題

唔揸fit唔緊要
尊重original material呀嘛

就係入左去之後就仆直喇
未必完全係disney既責任 但佢地點都冇辦法獨善其身

仲未計周邊同樂園收入。

其實全世界都無邊個贏到荷里活
但連荷里活內部都玩壟斷就

其實都幾撚on9

MCU新大旗係蜘蛛俠
而蜘蛛俠版權係sony到，講到sony求MCU侵蜘蛛俠玩咁，莊閒都唔識分

居然有人話蜘蛛俠無左MCU，sony就會收皮

同啲中國狗話人地無左佢市場唔得有咩分別

仲有hulu espn abc同更多更多呢
咁都唔叫壟斷...？

咁借問聲0個忽蛋糕幾大份
迪士尼攞成磅走，留番d topping俾其他人分
真係多謝哂

係一忽定一大忽先，30%又係一忽，2%又係一忽

你可以諗，以盧卡斯個標準，白兵就唔會污糟啦，二來廸士尼高層唔屌到開花啊。

好少導演有絕對控制權，要去到占士金馬倫，列尼史葛，Nolan 呢類級數先可以大返投資人。

萬達係加到一個景甜渣。

你咪人辦囉
自己響舊大蛋糕入面而不自知
之後問番點解蛋糕唔夠分
但其實隻老鼠連人帶蛋糕攞走

講真，你食3成＋你自己周邊收曬 ，可能Sony 都算。發得大就發大財。

我一定要做iron boy先繼續拍

無問題你enjoy
但我地唔enjoy咪出聲囉
你唔鍾意聽咪攬disney掩耳盜鈴block哂我地囉

Disney係咪諗住出依單新聞改風向
等大家唔記得boycott mulan

點會站唔住腳，情況係一間公司不斷收購其他公司，吞併人地成功既電影系列，每一項既收購都係攞人地最大既blockbuster ，然後套自己既 Disney agenda 落去，咁已經扼殺左個系列其他既可能性啦

往往有競爭時發行商都會將d 檔期調黎調去，將自己旗下既系列不論大作定小品，冒求利潤最大化，依家邊會有喱支哥仔唱，Disney 佔愈多系列，發行數愈密，係佢利潤最大化既原則底下，其他小品電影檔係必然避唔到，因為以前佢老頂都比人收購埋

唔怕，華納家下係At&t 旗下，廸士尼係好難食埋。

華納/派拉蒙都少左片。

其實你都幾撚on9
Sony自己拍既Amazing Spider-Man就仆直
痴埋MCU就破左自家最高票房記錄
點撚會唔係sony想痴埋MCU玩？
自己睇下Sony電影既票房記錄再拎返MCU既黎比
邊撚個唔識分莊閒啊on9

屌 計比你睇
你話Amazing spiderman 仆值
但有7億票房+2億週邊利潤
我當ffh分50%
11億/2=5.5億 仲要無週邊利潤
唔講其他 你係sony你制唔制？

講多啲

我邊有講話係強搶，我好客觀咁講壟斷既壞處咁解，收唔收購係兩間公司既事，係製片人同比較小型既發行商收害姐(雖然依家迪士尼既規模黎講，其餘全部都係細片商)

其實你都幾撚on鳩

Amazing spider-man只係無咁好賺唔係蝕

依家借個版權出去MCU又可以雙贏又可以摙鳩住你春袋

仲有呀個新蜘蛛俠票房破撚哂紀錄都係要同人分架

Sony唔同你玩再reboot都仲有大把fans睇

MCU咁撚巴閉洗撚搵個版權俾人摙住春袋既角色擔大旗咩

到底有生之年見到支爆先
定睇到蜘蛛俠4先

唔洗禁，佢自已玩，其他人都死得

dark phoenix 跟本爛，炒人只係會差少少

小品要比迪士尼拍做乜？同埋我係講緊壟斷發行令製片人避無可避，冇上面有power 既片商玩檔期，最後只會成為blockbuster 既陪葬品，同埋我又唔覺Fox 果d 浪費題材，Deadpool 同 Logan 都係MCU以外發揮得好好，反而入左MCU我先驚係Disney 既agenda 入面搞死，time will tell

其實你都幾撚on9
Sony唔同你玩再reboot都仲有大把fans睇？
Amazing Spiderman已經證明事實唔撚係啦
唔係仆直左Sony點會明明plan好晒邪惡六人組都摺柒左佢
而家Far from home爆票房都只係爆Sony自家記錄
係MCU排名先係第9咋有幾撚大哥呵？
MCU就係明知食住Sony先會開到個Deal咁
仲有XMEN果班角色排住隊擔大旗

前題係，sony再拍spiderman會有7億補底。但係觀眾仲想唔想再睇一次spiderman reboot呢？其實比sony拍可能越拍越爛，票房得返5、6億？反觀marvel拍票房有保證，分分鐘多過11億啦。
利申:我認為可以傾個好d既deal比sony既。

黑人問號
清究竟有冇玩過

我勸你唔好再浪費時間同佢爭論
用正常人既邏輯根本說服唔到佢
淨係不停指責啲我地冇講過既野 無謂啦

點會

pixar俾佢買左之後 冇套好睇 以前pixar每套都總有啲驚喜 而家

成日覺得disney好似想用電影統一世界主流思想
大過過界既野唔會拍

真

又係Fox 企硬囉。

點解樓上個個都係度講票房、週邊
作為一個追咗三套spiderman電影嘅90後
單講電影 其實我覺得Tom Holland 係幾好睇
可能我有睇開marvel嘅戲 可以連埋之前其他戲嘅啲劇情
第一輯 我都覺得ok 喺個個年代
但睇返Sony 最近套Venom 劇情真係唔得
仲好似停留喺90年代嘅英雄電影咁 好老套
CG唔差嘅 不過咬頭唔噴血唔得囉

所以對Sony 單飛/reboot完全無信心

而家未成間Fox收購左，仲唔獨大

淨係ps果邊已經係死罪

壟斷本身個詞已經係眨義 就當然係唔好
你係要支持呢啲 危害市場競爭既概念咁撚豬既話
我無話可說

本身良性競爭 以前pixar係高汁代表詞

人地仆值都7億幾 加上而家英雄片大熱加埋gg呢個big name點都唔止5 6億 加埋d週邊補貼座底都3-4億
我當你票房多多兩億啦 都唔會比佢自己拍賺得多
除非你marvel可以將gg拍到avg4咁既票房
咁我諗sony或者會應承既

人地話冇獨大呀，你話佢主人獨大，佢會跑出黎吠你，叫你解釋點解會咁話佢架

所以未迫到廸士尼食左佢囉

拍得爛還拍得爛，sony自己拍真是未必冇7億，蜘蛛俠同marvel 而家仲拍緊既英雄互動唔算多，拍套自己既唔用marvel 的人，根本冇問題，淨係蜘蛛俠個名已經有叫座力

邊撚個投資拍呀，個撚個都話一定係好劇本，重有 streaming service 個個月比錢，一、二個月冇料到班客就彩你都傻。Disney重收平netflix一蚊

套毒魔似係留一手，可以係MCU 彈出彈入。

Disney 已經整收購左Fox 埋左Fox2000 無左中型片 剩低big budget FOX同 indie Fox searchlight
收皮啦Disney greedy 到你

唉, 作為90後fans, 真係接受唔到gg再reboot一次
Tom Holland呢部個人黎講好鐘意
如果最後真係拆夥,其實最大損失係我地fans

在商言商, 無話disney定sony唔著, 大家都係搵錢
兩邊都一樣係貪, 唔貪佢地各自點會做到咁大個王國, 咪玩啦

現在streaming service個個係難

以vemon 都收8.5億，印象中仲要係冇3d既情況下
我真是唔信蜘蜘俠收唔到7億

兩睇啦, 有好有唔好既

老老實實 而家逐個英雄黎計 spiderman個人氣唔係第一都第二 冇左ironman ca 淨番雷神 佢真係對下個phrase咁有信心？
仲有 dllm disney拍到starwar ep8 咁撚垃圾 迫啲fans食屎 竟然仲有人話啲劇本情願俾佢拍 可以多啲資源

搞清楚，而家係disney收購左，迫sw繼續出，迫死忠食屎，個故事明明已經完左

最慘係Marvel本身同kevin feige，想搞好MCU但俾背後隻鼠王搞搞震

im未出戲, 一樣無人識
成唔成功係好大既未知數
有信心係儲左十年有多既fans base, 拍咩都焗住睇架啦

但實有強國票房撐住架

仲有冇機會傾得成?

MCU剩係拎返狼人 磁力王 呢啲經典XMEN角色出黎同現有MCU角色互動隨時可以再擔過大旗啦，XMEN同MCU現有角色互動仲有新鮮感添，點會怕黎緊冇角色用